點解香港人夏天著拖鞋會比人話核突？

啲西人又係短T短褲踢拖

去到日本呢啲咁著重禮儀嘅國家
同香港氣候比較似嘅沖繩
一樣大把日本人踢住出街

係唯獨香港身邊啲人成日話著返對鞋啦咁

因為崇洋
外國人做咩都係型，優雅
香港人跟外國人著，就會被人話柒。不知所為

因為香港啲廢老會周地吐痰，著拖鞋踩到好撚污糟

西人唔戴口罩你唔跟？

因為啲靚仔搞到我好想烏低身奶佢地啲腳趾
而家啲人著短褲我都已經扯得好辛苦

無聽過有人話著拖鞋核突

因為香港有香港腳 已秒樓主

可能樓主身邊啲人=所有香港人

即係連登仔以自已 carry 唔到既野黎做審美標準。

我覺得要成個look配合番著拖鞋先會靚，就咁著勁頹
日本人有襯衫着先冇咁核突

純粹覺得人字拖個啲好易俾人踩
香港太多人

我都無聽過有人話核突
啲人話核突嗰啲係指啲公園阿叔核突 唔係著脫鞋核突啊
大把人著拖鞋 好平常 唔會覺得點